大家搬屋會比幾錢tips

啱啱搬完 D人要我地請兩次野飲 另外tips比咗成$800(本身諗住比$600左右 D人好似嫌唔夠咁) 姐係夾埋$900左右 係咪正常

差唔多啦

畀乜撚 搬屋費包埋架喎 佢地乞衣黎？

啤過1k

大熱天時咁辛苦
起碼每人兩千啦

On9 一百幾十夠啦

請佢飲罐可樂

請嘢飲已經好有禮貌點解要比貼士

比TIPS 老鳳 ?

睇吓個樣閪唔閪，好禮貌，幾舊啦

支那賤種文化係咁

搵兄弟搬la，請食飯就得

請咗兩次...係我舊屋一次 新屋又話辛苦又盛又嗌我地請多次所以話淨系野飲都$100

下

冇收人工嫁?

你搵搬屋公司半定係搵朋友搬

做壞規矩 根本唔洗比 貼士本來係一種獎賞 你本身已經比左人工

如果佢哋班工人做得有心 你可以用自己心意比貼士

本身4500

搬屋公司

冇諗住俾貼士，但對方收錢唔睇又唔數就走左
夾硬收多左我400.......

請嘢飲都仁至義盡啦
又唔撚係美國呢度香港喎

Agee

冇人願意做你契弟

比條毛佢啊

之前整冷氣搭棚全部都係野飲算